重有冇人記得旺角關二哥

繼基督教同佛教之後, 係咪應該到關二哥出場

唔係玩唔係擺祢上枱 關聖帝君幫幫手

千祈唔好擺佛像，仲有唔好擺可蘭經呀，一次過得罪曬各大宗教，好大鑊架

關公有宗教嘅咩

你話佢道教可能OK嘅，畢竟連差館都會放，算係祭祀儀式之類，入道教數囉

千祈唔好擺關帝像喺前線呀！
對面拜開關二哥㗎！

邊個射中關二哥、焗親關二哥, 將會得罪成個team
之後幾年有乜嘢唔順利, 賴晒落佢度㗎
自己又疑神疑鬼
對住關二哥又唔講得粗口

所以千祈唔好喺對面攻時, 推個關帝像出嚟
對面好難做㗎